警方指女子遭射爆眼「眾說紛紜」不掛除邀落口供後作拘捕

有女子被警方槍擊致右眼視力嚴重受損，之後更發現該女生的眼睪上留有布袋彈。有組織罪案及三合會調查科高級警司李桂華回應事件，指現階段「眾說紛紜」，不承認女生受傷與警方有關。

李桂華又稱已邀請該名女生報警落口供。有記者擔心警方在落取口供之後會反控告少女暴動罪，李未有否認，只承諾「落口供之前唔會告佢」。

【警怨市民情緒激動阻執法 籲諒解互相合作】

#獨媒報導
追蹤最新消息：

報導有價，請月捐支持

佢只係指緊 想甩身就咪撚出黎講野
夠膽出黎講野就打爆完你隻眼再玩多你十碌
呢個叫恐嚇